林鄭會下台嗎?

我本人認為林鄭將會很快因病請辭，
因為張建宗最近成日見報，亦有同警察既公會開完會，警察領導層應該都接受佢。仲有同公眾道歉。

大家點睇?